全民口罩日 仲唔攪等幾時？

而加大條道理俾你帶口罩番工番學
嘜野心理壓力都冇啦
仲唔成機將口罩融入生活？

推佢老母

買唔撚到口罩